【兵工廠很神奇 我不想逃離】阿仙奴18-19球迷吹水區 M

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

1000 jor

總覺得69大家要小心啲
安全至上

Same feeling here

爺爺同路維都比人話過戰術唔啱奧燒
最識用奧燒嘅摩佬依家又比人屌戰術outdate
我燒應該何去何從

聽日in狗會操盤手

突然睇返香港，有好多人同事我都唔捨得

走了？

係要有啲心理準備
我都係諗住暪住屋企人去

沙基利好勁
痢唔撚用平平地放比我地啦

沙加累完球會又累國家隊

Xhaka

雖然愛狗係垃圾，但應該唔係愛狗啲戰術令佢廢，而係佢本身就好廢

國米快撚啲出手
今季已經數唔到佢第幾次後場失波比人打反擊入波

快！

條友都踢到冇火 求其橫傳西一球就算

怎樣才算奧斯爾踢得屎?
1. 要踢主場
2. 要有有更好隊友
3. 要打控球
4. 要多控球權
5. 要打反擊
6. 要有人拉空位
7. 要有人幫奧斯爾防守
8. 要有人幫奧斯爾hold波
9. 對手不可以是上遊球隊更不可以是班霸
10. 下遊對手不可以打逼搶戰術

雲加

屌你沙狗又柒

X朗

既然志不在此 又撚柒廢 可以躝了

產sir 又贏

今日要返工

垃圾

高狗&愛狗&共狗我屌你老母呀

屌埋星期四啦

連放三日唔屌了

add oil

cls鏟蛇都吹奏

決賽之後大家都瘋了

Dllm 聽日要返

大家都想隊波執撚左佢 包括球員

終於可以係端午放假

講得好

渣加賣到55m

沙卡？

快啦

1000 post

阿狗就執了

原來M 係1000

新紀元

end game, all die

今季阿迷心情起伏好大

我龍

Xhaka 幾時躝呀

牙朗

國米快點買啦屌

40m deal la

go gooners

[69兵法] 排陣+策略 *習近平權鬥*

Xhaka好慘 前排先讚佢進步 一有價有市又要躝
可能佢1212既節奏真係啱踢意界既

有咩慘唔慘缺點真係太大
都第三年啦係英超 不過老老豆豆宜家進攻分兩邊都係佢發板 但55m一定要賣

放細梅踢防中
沙卡踢攻中
所有問題解決哂

利申：好認真

細梅防中係咩啟發到你

踢英超，一比人逼就會傳唔到波出去，有時自爆埋

佢真係有價好賣
關鍵時刻成日犯錯 頭號戰犯

手足工作壓力係咪好大

邊隊出55m咁好
快

應該係隊閪波比佢既挫敗太多

牙叔踢前鋒應該幾好

勁撚到=.=

大梅打前鋒啦 愛狗咁中意斬 比個2米前鋒你

fifa實驗過
跑得太慢

敏敏

宣佈下海？？

細梅有長傳
派路打法啱哂佢

細梅長傳下下傳比人一係唔會追到

Reine-Adelaide on Emery: “He told me that the club did not rely too much on me. I took a blow, but Angers was on the lookout. It was a new chance, a new beginning. The train does not pass often & I was happy to get back in the right car.” #afc

Reine-Adelaide on his idols: “I watch a lot what Pogba does. Before, there was also Abou Diaby. He is a player who has always impressed me. He was one of the best at his job. There are plenty of others, but Pogba & Diaby are the two that I have watched the most.” #afc

6月9

Join?

Xhaka又柒

國米出手未

經過昨晚, 唔出了

琴晚牙朗第三球係咪沙加派膠

有干地加上意甲打法 沙加應該勁好多
收到50m就好

尼馬扑嘢仲要條女打之後又要俾人告

Xhaka <—> gundogan + ag

佢自爆話約左女去呀

又係面對面無啦啦交個波比人

希望林狗可以post沙卡全場最多傳球嘅數據打鳩反沙黨個咀

topic唔講69

丹尼巨

上個咪講左囉

早

如果一個淨係識分下邊，仲要久唔久係後場派膠嘅中場都賣到55m，你都咪話唔勵志

賣到先算啦 細爆都話80m

細爆反而好賣，佢問題係佢心態同踢法....Xhaka個問題在於佢本身技術缺憾同個人性格

下個po就要谷人數
我廠愛狗唔爭氣, 香港fans要有骨氣

尼馬腳踝韌帶斷裂

Granit Xhaka’s cousin has apparently confirmed that Xhaka will be leaving Arsenal this summer. #afc

所以佢決定拉跌條友輸12碼

個球真係睇到燥

又少個做隊長既料

沙都值55m
不過意甲應該真係啱佢踢多D

換個尼恩高蘭都好
工兵岩愛狗牙

佢咪係其中一個搞到隊波冇歐聯踢

下季中場拖+細爆？

買多個法乙仔
細爆+法乙仔

年青化

愛蛇話打兩翼 skip中場 中間求奇放d野擺係到就夠

法乙太貴 法丙is ok

加埋個巴丁前鋒 Martinelli

女友曾經係人地sp

咁都忍到 屎都食得啦

55m

叔踢呢可能又要交一季學費

唔該干sir 快

加埋啲錢比你搵到隻翼咁其他點中場得拖一個叫好睇啲，後防直頭唔洗睇比狗未傷完後面要成條換

一野清三個，好有決心

賣唔到燒可能真係叫佢轉打中中分邊

沙狗都55m

佢套戰術教獌啦 走黎控球隊同搞事冇分別

真。爺爺最後的禮物

迷沙開心啦 賣到就史上最高價賣走

今季都無戰術，打前場質素咋嘛

就係因為啲人腳完全唔岩 冇翼又玩傳中
不過佢之前教親前場人腳全面質素都幾好

成日派膠，輸波ig出po但係之後又無改善，好難說服到人

想睇愛狗最後買啲咩返嚟

all-in拖個拍檔

55m 肯定放啦

帶走埋迷沙會撚好無

55m快d躝
佢隻閪手搞到無歐聯踢都唔撚止55m

55m 咁買10個法乙幻幻了

簽ag

假都咁多人信

有左呢55m我地就夠錢買班尼加了

決賽太失望
阿迷都開始失控

終於有機會賣走Xhaka條垃圾

十一個換哂佢

留細爆
再買多10個細爆

幫沙加交兩季學費然後賣佢走

如果真係賣到55m

屈仔個doucoure應該買到

黑腸

沙卡唯一貢獻
估唔到竟然唔使蝕賣

細梅搶斷, 爭搶龍門球大腳, 第一時間掃斷都唔錯
後面有中堅豆住應該死唔去

沙卡再推前, 佢可以盡情分兩邊
又唔駛驚佢守尾門, 回防都有少少防守力

去到牙醫診所門口 好想走人唔入去

屌啦星 愛蛇季初揀嘅隊長下季會剩返幾多個

個個都話要踢前d
得閒就守下
唔撚使守啦

有冇睇新片

干地幫我哋阿仙奴幫到盡

繼雲加後另一個真阿教練 由英超到意甲都幫到盡

植髮之餘仲要種牙？

玩幼幼請雲高爾仲好啦

洗牙

聽到d工具聲我棚牙已經開始酸痛

牙你老母5p

我陣間就同個牙醫講牙你老母

竟然有friend星期日接part time有啲失望

參加愛國遊行？

其實有乜問題

愛美麗五大天王，好似全部躝晒

後面有人幫拖咪無事

要咩級數嘅中堅先可以cover晒走場狗同沙狗嘅失誤

vvd + deligt

依家傳埋回晒塘嘅葛斯

全盛淫賤李奧果類

Deligt應該難d
Vvd肯報價就應該ok

4231

牙蘭

牙叔 vvd deligt 牙坦

細梅 細爆

mk 沙卡 iwobi

拿卡

成地精了

喺park lane 睇大家喺維園起步

唔識入波隊

愛狗個戰術已經好啱佢

今季柒少左

睇漏有黑洞坦

Mk>包皮
會合理d

冇錯 成隊防守就縮救左佢唔少
但呢種戰術創造力好低 變相依賴前場個人能力

佢仲要一俾人逼個陣啲長傳就無晒

我覺得用住先
佢性格啱做隊長 又少傷成日出到
希望佢派少啲膠就夠

沙個55m 可以買到森多嗰兩條友

我上網睇啲人話個中堅係第二個skriniar
好似幾勁

xhaka 如果果下冇閪手
其實全季發揮得算唔錯

但都係果句，佢果個位係有improvement 空間
bye-bye

55M買沙卡 你當國米ON9?

睇完球皇片
森多利亞個兩隻有乜特別...

希望真係咁水魚

同托雷拉做過隊友

依啲中資球會做水魚好正常

國米老闆係中國人

咁我地40m係咩球員

唔係講笑 干地+意甲 真係有機會返生

乞衣

真係買沙卡仲話想返生 真係天真

雲加又贏

結婚一定要處

失左幾多分係佢度

rich

其實而家係咪好平常

西咸爭Alexis Claude-Maurice

韋斯咸個隻Rice哥帥係咪想買？

屌你老母痛到仆街

淨係洗牙?

不要逼害路犬

法乙仔不了

係成口血
俾個牙醬屌我黎得唔密

狗都有自尊架 大家唔好咁虐待佢

我好多年冇洗牙,而家唔敢洗

我都係
啲臼齒已經有啲黑色刷唔走既積

我都係，唔敢去

佢話我棚牙生得密 牙質又唔靚 應該半年至一年洗一次
但我上次係兩年前 仲搵個平牙醫洗

成日用牙線撩D 牙屎出黎
臭到仆街

唉 我諗住下星期去脫智慧牙

咁佢緊係想你密d去

官宣賣人未

沙卡+MK 70m->國米
臭羊 90m ->中超
坦克+拿卡 80m ->巴塞
哥斯尼 -> 法甲

自從反雲 生意一日好過一日
雲加好波

脱智慧齒痛到仆街
打完麻醉塊面又要腫成個禮拜
前年脱完左邊，脱完一個禮拜又要返去拆線
半年前返去洗牙個牙醫叫我要脱埋右邊，我到而家都未諗住搞

終於走

我諗住一次過3隻
痛到仆街一世免煩惱

洗牙都驚咁廢

呢個牙醫幾有料 唔需要為左賺我幾舊水洗牙錢咁講
佢用段時間幫人搞智慧齒/渡牙根賺得仲多

我有4隻 早幾年ko左兩隻
靜低兩隻太危險 搞既話要簽定免責我見無咩事就唔搞

牙齒叫我剝智慧齒
我次次等佢痛嗰陣都會用手指推開側邊D牙肉
又用佢隻漱口水消炎
發過兩三次之後而家好似出定晒冇再痛

i am weak

上面有隻突出個尖位 有時hi到好痛

你話我係查博士 又9up kill左你

請唔請人掃地

佢好似得26,7歲

問一問手足
如果我69嗰日唔想跟泛民行嘅話，係咪直接去政總

都會建議你跟行唔跟散

勇者

我而家淨返嗰隻就係壓住神經線，煩過之前嗰隻好多
牙醫話因為隻牙打斜出，唔剝會有條罅，啲食物會攝咗入去搞到蛀牙

通常生得閪會兩隻牙個頂貼埋
底就有空位 好難清潔
好大機會一蛀就蛀晒兩隻

好撚橙 嫌人老

我係上面正常，下面打橫

屌，啲牙真係麻撚煩
生好啲咪好囉

牙你老母

諗住好彩有兩隻出唔到，點知出到嗰兩隻都係打斜格硬出

你記錯牙

年幾前睇牙照過x光話照到牙肉入面有
係咪會出唔到？

係，開刀劏

到依家都未生過智慧齒

：你冇智慧

有啲人成世都冇

如果隻牙冇突個頭出嚟，成隻牙都喺牙肉入邊好似可以唔駛理
突咗出嚟又頂住其他牙就要開刀成隻剝
其實出唔到仲好，嗰幾隻牙有冇都冇大分別

比比？

沙卡前半格
遠射變禁區內邊邊
應該好高入球率

沙卡仲未去國米
快啦仆街
瑞士都收左皮

有無季軍戰踢

fm 入面有可能

Arsenal are expected to make an improved bid for Alexis Claude-Maurice this week, in the region of €13m
Lorient intend to reject any bid below €15m, hoping to make up to €20m including bonuses
法乙幻幻都咁貴

賣9條友就話得50-60m
買法乙幼幼就要20m

FIFA 好好用

Arsenal are one of a number of top clubs monitoring young Russian striker Fedor Chalov, Sky Sports News understands.

L’Equipe suggest #ASSE are open to part ways with Saliba to raise funds for the different targets they are after this summer. However, they want the buying club to loan him back for one season. #AFC presented as the club with better chances to seal a deal.

L’Equipe: #AFC established contact with Lyon for Moussa Dembele but the club wants to keep the player [via @InsideGones]

簽到就正

Goal: The process of adding to the squad started well before the end of last season. Emery has been working on deals alongside head of football Raul Sanllehi and head of international recruitment Francis Cagigao. CB, LB, B2B & wide forward are the priority

Goal: #Barca have an interest Lacazette, but he is behind Griezmann and Valencia’s Rodrigo on their shopping list. Lacazette would also have to settle for a place behind Lionel Messi and Luis Suarez should he move to the Liga champions. #AFC will open contract talks soon.

TMW [not enough reliable source]: #AFC have tabled a €25m bid inclusive of incentives for PSG’s Thomas Meunier.

Arsenal target Exequiel Palacios when asked about his future:

"I’m proud clubs like Real Madrid and Arsenal are interested in me."

#afc

Significant that L'Equipe are reporting that PSG are looking to sell and want to earn €30m before the end of the month, Christopher Nkunku among the prime candidates to be sold.

Arsenal's interest hasn't gone away since January and Unai Emery is still a fan of Nkunku.

@jamesbenge

Yannick Carrasco wants to return to play club football in Europe

"I want to go back to Europe," Carrasco told Sky Sports. "One team is interested in me but I can't say which one and in which league.

"But hopefully my team in China can help me come back to Europe."

屌你

高哥連幾時放監呀買返黎搏下

歡迎來到阿森納

#AFC are testing the water ahead of a move for Gianluigi Buffon as they continue to search for a backup GK following Cech’s departure. Buffon wants to play Champions League next season and the club can only offer Europa League [via GdS’s @GiuliaStronati]

依單好過癮亂鳩咁黎咁款

笑死人咩垃圾阿

志玲女神結婚了

法國記者Mohamed Toubache-Ter報導，阿仙奴向法乙羅連安特（FC Lorient）將第二度報價收購新秀葛梅利斯（Alexis Claude-Maurice），預料價格由700萬歐元升至1300萬歐元。消息指，任何低於1500萬歐元的報價，羅連安特皆不予考慮。

葛梅利斯曾經代表法國U-20，能踢進攻中場及左右翼，今季在法乙上陣35場，射入14球及獻上4次助攻。

Mohamed Toubache-Ter曾經在去年夏天率先報導阿仙奴收購古恩度斯（Matteo Guendouzi）的消息。

法乙都13m

新馬斯亞啊

沙卡係IG奶哂C朗鞋底
應該真係去意甲了

Thx for the 唔識串 but is time to say byebye

除左laca,torreira,leno,holding,bellerin外
其實好似只要有價,其他全部人都走得

又推倒重來
又要等多個十年

laca都留

Arsenal are one of a number of top clubs monitoring young Russian striker Fedor Chalov, Sky Sports News understands.
簽俄佬

美羊有價就會去支那

拿卡迫住要keep 啦

賣鬼左佢喇
兩季歐霸都打成咁
有價好賣

除左拖全部賣得！

Leno可以keep

走一條廢老, 再嚟多條

比保方條廢老踢歐聯咪又係柒
踢歐霸柒冇咁多人睇到

可以
雖然唔會有 但如果有高價 照賣

笑撚死人咩

Carrasco: “There is an offer on the table and the negotiations with my agent is progressing nicely” and according to exclusive info obtained by Belgium publication @Nieuwsblad_be the club in question regularly plays champions league & believed to be #AFC

Two weeks ago Carrasco expressed his desire to play in the premier league, the Belgian publication says he was referring to #AFC. That said, Inter and AC Milan are among clubs interested in the player.

Nieuwsblad: Dalian Yifang paid Atlético €30m, €24m taxes to the state, and now wants to recover the lion's share of it

Carrasco: “The club that wants me has the resources for it. They accept the basic conditions set by my current club. Now it’s a matter of sorting details out”

第二個艾沙雲

真馬屎牙幾年前都80m

買法乙不如內部升d新仔上黎踢

阿仙奴成日買啲10-20m既球員
通常都唔係太好用
有時可能儲埋一炮過轟落同一個到仲好

人地肯黎先得架

買左幾個啦

當年既阿仙奴吸引力都唔算差呀

滴螺絲，保方
意大利化為屌帥鋪路

買埋d垃圾 叫埋villa torres 過黎踢啦

搵返雲加教 廢老集中地

tat9

講左爺爺好多年了

但轟左幾件都麻麻

Arsenal will make a second bid of €50m for Praet & Anderson.

真係清到沙卡/細梅？

出走雲加d瘀血

雲加既恥辱

班波台友開心啦
成功玩壞件玩具

50m買翻兩件瘀血

達哥又用呢招苦肉計迫人叫佢出山

咁佢真係唔抵幫, 聽講仲bam 8964 user

聽講FIFA時段講新聞唔提64同69
大陸老細落左order

64以前都冇忌諱 係今年先咁

其實點解要迫佢, 唔係只對達哥
講真呢個時勢, 唔出聲奶鞋底已經算啦

SampNews24: #AFC will submit their second offer worth €50m for Sampdoria’s duo Joachim Andersen and Dennis Praet in the next few hours. This offer will satisfy the demands of the club’s president.

又玩無限期休台 等啲人又哭喪

因為佢以前有大事都會講
就算唔明顯表態都會講發生咩事
而家咩都唔提

狗黎
我琴日開黎睇一睇,人數得返二千幾

睇黎真係賣沙卡講真唔睇好 呢兩件有冇球皇片睇下

幾點先 好心唔好成日玩fps 近年得apex係玩得好睇

其實佢玩隻狼真心好睇

玩D GAME真係悶
玩恐怖GAME會多返D人睇

柏拉斯奧斯認皇馬兵工廠斟加盟

【Now Sports-體育】河床新星艾斯基柏拉斯奧斯不諱言，皇家馬德里和阿仙奴兩大球會皆有意邀其加盟，並為此感到非常自豪。

20歲河床中場艾斯基柏拉斯奧斯（Exequiel Palacios）去夏差點加盟皇家馬德里，只是最終因有傷在身而令轉會一事告吹，盛傳皇馬今年舊事重提，柏拉斯奧斯將於今夏上「馬」，但就需要與英超勁旅阿仙奴爭奪。

柏拉斯奧斯被問及其前途問題時，坦言以上傳聞屬實：「很自豪有像皇家馬德里和阿仙奴這樣的球會對我感興趣。」

英國《每日郵報》指出，柏拉斯奧斯跟河床的合約附帶了一條價值1800萬鎊的買斷合同條款，換句話說，要成功簽入柏拉斯奧斯，新東家最少要付出1800萬鎊，《每日郵報》指此水位正合兵工廠心意，但報道同時指出，皇馬已準備好以更高的2000萬鎊買入該名阿根廷球員。

有kitspy 成龍 迪基亞玩apex先正

講真 唔使搵食咩
而家達哥又唔係支持逃犯條例

好似接近10點
Apex幾好睇,其他不了

total war根本唔岩用黎直播

拖黨掌權阿仙奴

提都冇提過

搵食大哂
好彩我都係中國人牙

Total war擺明就收左錢玩既

咁就咪屌奶共藝人宇宙gem啦

所以我都冇睇好耐
不過我覺得唔使好似紅衛兵咁批鬥人囉

呢d轉驚玩一兩日啫

佢64都不嬲唔講
記得幾年前 一定係達魂之前 又係成班人洗板
之後64正日個台admin（好似係佢呀哥）係達哥開台前特登打段野 話唔好洗板 佢想講自然會講

64係開台頭幾年先講 但唔儲做到宜家咁肉酸

公眾人物就預左比人問

我地有優勢既 就係多啲機會出場

兄弟都會大 都會有事業自己家室
有見黎鷹po四兄弟食飯

其實係咁易評幾句之後ff達朝管既香港會係點已經好多人收貨
根本當中唔少人都只係好焦慮好想做d野令到名人comfort到佢地

登仔一言堂又係第一日既事
唔岩啞就屌人 人格謀殺

apex多人玩到要輪流
之前overcooked都齊腳 睇game既姐

有年有默哀架
64唔提都算,不過而家d學生連64係咩都唔知

我覺得佢做直播,又不嬲有講新聞環節
加上佢既觀眾層係中小學生,更加有責任講比佢地聽咩事

佢咁多集overcook replay我都追哂偷人地碟餸笑到我仆街

咁岩今次大丁同笑波子賭贏左

起碼要提下重點香港時事啦
唔係齋講大陸新聞

森多利亞仙奴

佢d新聞大部份都係變態/屎尿屁
同埋講真 佢而家d分析好多都強辭奪理 有時連facts都錯
直情執左個fifa環節算數啦

表態叫人格謀殺?
中立騎牆派

達粉

聽親都係講包拗頸, 你你你,係係係

講乜都可以內戰一輪
講下今晚英撚輸幾多好過啦

你買漏邊個比數咪開邊個囉有咩好傾

森多利亞+多蒙特

屌奶星 琴晚先買中日本無入球呀

問心你哋唔通會肯得罪老細咩 唔係邊有咁多人做公墓猿

利申中立

@FabrizioRomano
Eden Hazard to Real Madrid. Totally confirmed, also the £88,5M initial fee with add ons. Eden has accepted all the contract clauses. And now... here we go!

著7號?11號?9號應該留比jovic
7號好似空出黎?

賓斯馬唔走點會jovic著
Jovic著住11先
危險包皮正常都7號 馬連癲奴應該走啦

7號Mariano著

不過今次突然休台真心時機唔好，又唔講原因（不過我估佢去E3多順勢早d休台），感覺佢逃避左個問題，一係繼續扮冇事開台到去E3先休，家下係最敏感時候休台仲令成件事推去更差既方向

反佢既更加覺得佢驚左件事所以休台

賓周都幾大機會走
jovic正選就必定
左世三 前面jovic 右邊搭多隻包皮

出面都痴撚線，係要迫人表態

我地7號會係2&b

佢處理危機一向唔好
backup佬事件又係咁
明明可以快手settle都要由件事發酵

7號iwobi
10號細爆
8號埃及
4號細梅
3號贊狗
正

其實逼達哥表態係指咩 冇追開

達仔今次會否玩完

成班廢青要轉去睇大j 笑波子 史來母了

就算唔講,公務員都唔敢出啦

我完全唔明連登仔有咩資格去叫人表態
人地公眾人物 你就出個連登user name去叫人表態

迫佢表態反送中立場嘛
唔明點解要係咁JER一個實況主
佢對9/6呢單野 有咩影響力

曬撚氣，佢開台初初都有講64，有屌共狗
晚晚仲要讀新聞，而家衰撚到故意避而不談，
人地叫佢表態有咩問題？
定係好似政府咁講，不應將政治帶入立法會？

休台都屌唔合理啦
其實好似雨革個時咁
加句呢個禮拜發生好多事冇心情
唔使明講大家都知咩事咩立場
咁樣少好多人jer佢啦

jer佢我有少少明 始終佢個台多小朋友睇 特別唔留意政治果堆
佢肯講係對果班人有影響力
但佢咁耐都唔肯提已經表咗態
詐瞓嘅人叫唔醒 達哥已經都唔再係以前果個

咁憎/驚共匪其中一個原因就係佢地冇人權
令到人恐懼,唔敢發聲表態

依家屌鳩一個驚撚左共匪既人,話佢唔表態
但佢又唔係政治領袖
完全唔明點解咁大件事

佢表態仲會有政府廣告比佢咩 香港人為錢看不嬲係主流 差在有冇埋沒良心到去撐共

佢有幫雙11淘寶賣廣告，完。
同埋，主流同對與錯無關，
印度主流都係強姦。

幾時叫埋發哥，華仔，劉青雲果d表埋態

佢唔表態 唔代表佢係支持
但出面班人就當正佢支持咁
老實人地可能真係同公司簽咗約唔講得
有咩問題，又有可能有crew要養
我冇聽達哥，但我唔覺得咁樣迫人表態係正確

其實逼佢表態實際係做咗咩
去佢個台洗版問佢

咁佢唔表態 唔代表佢係反對啊，
達粉就當正佢反對咁
Do the right thing, do things right

tat gor reachable
呢班唔係

係

如果呢個世界可以只做好事咁就好理想

講時事唔講六四, 屌你老母不如話自己中立算

即係你承認佢唔表態一事係做壞事啦，
咁仲有咩討論空間？

達哥你地咪又係去個chatroom洗版
你估你地見到真人咩
同樣方法去其他偽人個Facebook ig洗下叫人表態呀嘛

我地同達哥一齊系終國人呀屌

查博講野有pt

Sampnews24:

阿仙奴在未來幾小時內將會對森多利亞的普拉特（中場，25歲）和安達臣（中衛，23歲）給出第二份打包報價，5000萬歐元，這將滿足森多利亞主席的要求。馬體會和AC米蘭依然處於競價中。

太陽報 Mark Irwin:

聖伊天願意將18歲193cm中堅薩利巴以2500萬鎊的價格出售給阿仙奴，但他們提出希望下賽季回租薩利巴。這一提案已被阿仙奴否決....曼城獲得截殺薩利巴的機會。

John Cross:

巴塞對高拿仙歷感興趣並將其視為左後衛的輪換人選。

逼達哥表態嗰班人似係啲三毛

唔講香港時事我睇中華掠影唔好?

巴塞識貨

立場新聞雨革執笠

達哥呢D 開台搵食架嘛 chatroom係咁洗佢有得扮盲咩
發哥，華仔，劉青雲呢班會理連登仔
呢3個Fb ig 都唔知有冇

我認同每個人都有自由選擇去唔去表達自己嘅立場
但達哥作為一個咁多青少年甚至小朋友睇嘅台主，既然有個讀新聞環節就點都有責任去利用返自己喺個界別嘅影響力去講返啲要聞，甚至歷史事件去令一啲未知呢件事嘅觀眾了解返，而唔係選擇視而不見、避而不談，即使係用中立態度都好

佢講唔講到實比人話
咁不如唔好講，
講咗一定得失是但一邊
連登仔叫人表態冇得輸，一係你就係度公開埋自己叫咩名，影埋張學生證，比你油黑隻眼，講埋係邊度返工 ,你先有資格叫人表態，
大家互相討論我覺得冇問題，但迫人表態你地根本冇資格

唔係做好事就等於做緊壞事?
咩邏輯

真
讀新聞不過唔讀頭版新聞，咁係咩玩法

認自己唔講得呢啲 咪冇人再jer佢表態

其實搵佢攻打翼真係好勁
我地好多入波都係靠佢

中華掠影

開心見誠講我係有苦衷好過而家喺咁敏感嘅時刻休台
更加顯得自己有私心

根本就想食曬兩家茶禮

咁你提唔提得出呢個世界有咩事係唔好又唔壞/絕對中立啊？

傻啦 真係唔理你地班友既係可以視而不見
不過你地認為迫人地就範做你地想人做既野
同支那人其實真係無乜分別
支那人都係成日迫人講好愛國愛黨

話說早幾日去左油腸球場朝聖，好滾動

希望我有生之年去到

唔駛你地
我不嬲覺得呢單野迫佢表態係同班大陸網民一9樣

唔一定話要佢支持
但我覺得佢可以講明話已經唔講得呢啲
我代表唔到其它人 但我會接受多過佢依家咁

岩，最抵屌係佢避而不談，到最後就縮頭

但係佢連客觀地引述新聞呢樣嘢都唔做，我唔介意佢引述晒兩邊嘅意見
唔表態/表明立場係絕對冇問題，我都唔支持啲人逼佢表態

先唔講佢可唔可以表態支持/反對
當佢真係連引述新聞都唔講得，咁都起碼講句: 為咗唔引起大家爭拗，決定有關政治議題嘅新聞都唔講喇，希望大家見諒
咁處理好過乜都唔講

咁樣做對佢係最好
但唔表態都係比登仔屌

backup佬一役已經教咗佢處理呢啲嘢要快
點知佢都仲未學精

不如你定義下咩叫好事,咩叫壞事先

例如我岩岩飲左杯水,咁我做左好事定壞事?

包皮12點幾pro唔pro

老實家下某d連登仔，係今次送中事件上屌達哥仲多過屌政府特首建制派 ，依點已經好痴線，根本重點錯曬，69 得返幾日，悲哀係茅頭反而最多指向達哥 ,而唔一班送中條例既始作俑者

x2

can't agger more

你成日去旅行

精神勝利法

對你身體而言補充水份咪好事囉

避談點解係最好？
你地啲邏輯真係睇到我成頭問號

宜家ios真係極級弱智
真係令人唔想換機
買左新機唔用icloud sync
用弱智itune係困難重重
利申mac ios 6年以上用家

太多三毛

唔贊成賣佢 本身都應該買多一個左閘輪換

十卜達哥牙 表態 表你老母咩唔中意未咪撚睇囉 達哥刀算公眾人物要人表態 你俾po哂自己全名讀邊間學校/係邊返工 表態囉 on99咁

無歐聯唔想去住

路仔 幾個鐘之前我仲話你呢排少上水

去酋長果時 我一直搵高貝利個位

忙刀要上水g持達仔牙

咁你又可以慳多啲結婚用

咁點解一定要講
人地開台做打機片
又唔係做城市論壇

因為佢本身日日講新聞，早幾年仲講過64攞光環囉

所以想你定義好事同壞事
你呢句講既"好事"同之前講既"好事"係咪相同意思?

又或者咁講
如果用你呢句既講法,會唔會出現對XX而言係好事,但對YY而言係壞事
咁係好事定壞事?
咁對XX同YY以外既人/物而言,呢件事係好定壞?

x3

咁應該冇機會去

有米去英國

又買唔到人，又要俾人拆骨
屌

佢一丁友做果時實講咩都冇問題ga
但當你有條team跟你揾食，你就唔係只係考慮自己一個

向人性靠攏既咪好，向人性偏離咪壞。
理論上共狗本身就向人性偏離，對普世黎講咪壞，
人民/觀眾期望達哥會往人性靠攏而支持「雞蛋」，
但佢避談，咪壞囉。
好難理解？

咁你咪開宗明義講而家唔方便表態，
全世界問你仲避談，咪抵比人屌囉。
都唔係第一次二哥災難架啦，學得精未啊

睇到有啲記者話森多利亞個件Anderson潛力高過skriniar

潛力有鬼用
黎到就冇

點都要搵野j下嘅

一野5000萬就冇晒錢

拖仔朋友隊

五月天

2&b 細爆 潛力都好高

大家都係中國人

佢以往休台都幾醒 係令人期待同哭喪要佢返出黎
今次我呢個忠實fans都唔撐
利申第一份工interview問我識邊個kol 我答淨係睇佢

50m 兩件都係拖b質素既 ok啦 呢個時勢

唔係好難理解
係唔認同"唔係做好事就係做緊壞事"啫

而你係建基於"唔係做好事就係做緊壞事"去推論
表態反送中係好事=>佢避談，咪壞囉
用個"咪"字就去到結論,其實冇講過野

我可以話"佢避談，但唔知咩原因避談，咪唔知好定壞囉"

達狗收檔喇

咁只係你個角度唔知，掩埋雙眼乜都睇唔到

根據你所講係咪咁樣:
面對極權政府,搞革命推翻政權,建立公義社會係好事
所以冇搞革命既人都係做壞事

一語中的
不過人會變月會圓
佢以後唔講政治冇問題
只係會損失左某d舊觀眾姐

達狗算吧啦，咩撚導人向善、企響雞蛋一邊云云

全部都係廢話

當獨裁成為事實，革命就是義務

佢自己用陳近南推post咪要岩口味囉
而家有fans base仲洗撚理你lihk hkg

好似生面口咼手腳
阿po絕大部份手腳都支持反送中
我勸你唔好上水做砲灰

細爆潛力都好高 不過仲潛緊咁解

最後潛到出復就係冇才能

依個我贊成借佢出去一季先
未夠班踢一隊

可能你成日係阿po吹水,但都要追左post先
討論緊係咪一定要表態呀/達哥唔表態係咪代表做壞事呀

定係你覺得講句反送中已經等於搞緊革命?

諗野可唔可以唔好非黑即白 唔該你

非黑即白果個唔係我
"唔係做好事就等於做壞事"唔係我提出,我係唔同意既

全部刀反

比比鳥個vlog好撚正

除左你 全部刀反

轉頭玩fifa試下先

中國人先要反=_=

我都明白你想表達啲咩嘢
但個個人諗法唔同
就現在我唔了解達哥
但我都認為唔表態係錯或者正確
大家係對立果時就總想將自己果套加係人身上
呢個實在係無可厚非

達哥自保冇錯 但係睇開佢咁耐
好難唔失望

天空體育Sky Sources:

阿仙奴對莫斯科中央陸軍21歲前鋒Fedor Chalov很感興趣，該球員本賽季在俄超聯賽中27次正選，轟下15球7助攻的數據，被稱為"新小學雞"。摩納哥和西維爾也在密切關注。

阿仙奴準備在本週內第二次報價洛里昂攻擊中場前細爆隊友毛里斯，本次報價預計為1300萬歐元左右。但消息源告知，洛里昂不會考慮任何低於1500萬歐元的報價。 ( Get French Football News 和Mohamed Toubache-TER )

轉戰中超？Auba暗示續效兵工廠

【Now Sports-體育】盛傳受到中超球會垂青的阿仙奴前鋒奧巴美揚，最近在社交網絡Twitter對一個讚賞自己的留言按讚，似乎暗示將續留兵工廠發展。

奧巴美揚（Pierre-Emerick Aubameyang）在阿仙奴的去留問題，近期成為熱話，早前Auba更突然地將個人社交網絡Instagram自己穿上阿仙奴球衣的照片，以及「阿仙奴」的字眼刪除，嚇怕不少「廠」迷。

不過Auba其後卻在Twitter上對一名阿仙奴粉絲讚賞自己的發帖讚好，文中更將他與亨利看齊：「所有說要出售奧巴美揚的人，絕對是瘋狂的。此子雖然本季大部份時間都出任翼鋒，但卻在他首個完整英超球季下，能共同贏取了金靴獎。說要出售他的人需要作腦部檢查，此子成就可說是最接近亨利，他將會成為一位傳奇球員。」不少傳媒認為Auba罕有地在這個帖子中按「like」，看來已對繼續留效兵工廠一事表態。

奧巴美揚現時在兵工廠的周薪為19萬鎊，較早前有報道指廣州恆大和上海上港這兩間中超球會均有意羅致該名加蓬前鋒，更願意提供30萬周薪，利誘他加盟，因此令奧巴美揚出「廠」的消息熱傳。

另一邊廂，英國《天空體育》指出阿仙奴正積極為前鋒線補強，兵工廠刻下正密切注視著莫斯科中央陸軍前鋒費奧多查洛夫（Fedor Chalov），希望引入該名21歲俄羅斯新星。查洛夫上季為中央陸軍上陣30次攻入15球，是俄超上季的神射手得主。

圖片來源 : ©AFP

講真啦 我宜家返緊份工都要奶共 冇資格清高
呢個世人冇完人 唔岩睇就唯有唔睇

🚨SampNews24: #AFC will submit their second offer worth €50m for Sampdoria’s duo Joachim Andersen and Dennis Praet in the next few hours. This offer will satisfy the demands of the club’s president.

On this day in 2017: Arsenal completed the signing of left-back Sead Kolasinac from Schalke on a free transfer. #afc

其實避談真係好柒

你睇開當然會失望
不過調轉諗
大家都唔知達哥背後
又唔知背負緊乜嘢
可能講支持 令到佢冇曬約
冇收入 可能養唔到屋企
甚至養唔起自己
可能講得誇張咗 但每個人都有自己理由
可能佢內心支持但不便表態
可能有啲人口講支持
但其實佢已經上曬岸冇嘢上身
睇住你地打生打死唔關佢事

其實佢早幾年吸金吸到上左樓做業主，
當年佢係高登點解咁受歡迎，心照啦

@sachatavolieri tells me: "For the moment, I can’t confirm anything to you other than that Carrasco is a big target for Arsenal and that it is the priority of Carrasco to go there." @cdavison_afc

其實就係班舊fans覺得失望
就係咁簡單既事

然後而家俾人講到逼人表態 紅衛兵 玩批鬥

賣沙卡補呢兩隻
cb就Anderson Holding Mavro Papa
兩閘最令人緊張 mxxxxxr應該off deal 即係又係用阿叔踢
中場走沙藍 拆左成條骨你老尾 Praet踢到cm?
翼一定要買fraser 回收nelson rowe

講下道理，點解要保護d罪犯？

兒子又上水

個個人都有自己既包袱同性格既
講真做twitch broadcaster職業壽命咁短
三章野既佢有要諗既

不過同意你講 一句都唔講真係過唔到自己良心

過左幾粒鐘仲講緊達哥

有撚錢牙

我地呢度嘈起一黎乜都可以講幾粒鐘

做人呢，就唔好下下用張毛主席掩住個心

/如果唔係我部6s差唔到電同埋得64gb 一定唔會轉xr

就黎又出新

我部野連原裝線都差唔多 全世界得返一條假線差到 都忍左大半年

呢幾年apple啲產品越嚟越離地
無論係價錢定實用性甚至個外觀都係
得返iPad條line仲算正常，iPad 2018係唯一一樣貼地抵買嘅產品

IpadOS...

64好夠用了

仲用緊6 冇穿冇爛應該撐到多2年

你毒撚冇相咪撚用...

用耐左太多相好易冇晒位

咪又係嗰個OS
新iPad Pro個價
好彩自己都知衰，即刻出返iPad Air同Mini補返個市場

有Cloud

前排仲用緊6仔16gb 以家轉返三叔

三叔可以駁USB落電腦直接過資料
iOS仲要裝多舊iTunes先搞到

google drive/one drive/icloud

有啲本身就喺電腦／電話嘅資料又要專登up一次上去，再喺電腦／電話down返落嚟
不過無可否認iOS個file management software係幾好，merge咗google drive落去，直接就可以開到啲file，唔駛down個app

吊你牙

買佢應該唔使太多錢，只係人工一定好高
我諗除非賣得出ozil先有機會

我部6s係舊電廢 其他咩事都無
但唔敢上ios13試dark mode

但上左13應該唔會太lag

#AFC have presented their second offer for Praet and Andersen worth €45m, it is still short of Sampdoria’s €50m asking price, @NicoSchira reports.

John Cross:

-Barcelona have interest in signing Sead Kolasinac as a backup player
-Laurent Koscielny wants a contract extension but could go if the right offer comes in
-Arsenal would like to offload Shkodran Mustafi.
-Arsenal keen on Ryan Fraser.

Wenger among names suggested to be the next OGC Nice manager. In case of his arrival, his first priority is to sign Mesut Özil [via @InfoSportsTFLG]

奧燒會唔會肯去法甲踢尼斯啊

Nice

隻rg x1 又幾靚

De ligt真係幾勁

19歲...

Wenger-> nice 都唔洗繼續睇

身位勁到

自爆

差d紅

燈到

deligt

River Plate midfielder Exequiel Palacios has confirmed Arsenal are interested in signing him this summer.

The 20-year-old has been tracked by Arsenal and Real Madrid in the last year and is considered one of the brightest prospects in South America (METRO)

Arsenal, Manchester United and Tottenham are all interested in £13.2m-rated Stuttgart and Turkey defender Ozan Kabak, (Express)

BARCELONA are reported to have shortlisted Arsenal star Sead Kolasinac in their transfer targets this summer.

The Spanish champs are desperate for some competition down the left side for regular wing-back Jordi Alba. (Mundo Deportivo)

Arsenal are one of a number of top clubs monitoring young Russian striker Fedor Chalov, The centre forward scored against Arsenal in last season’s Europa League quarter-final second leg (Sky Sports News)

又係de ligt

買到未必好

剷死隻49000就岩
收我浩頂山

買不到的人是廢的

系

成個走場狗咁款吹到同vvd一個檔次

荷蘭個個位都勁就係差個中鋒
迪比打最前完全係浪費

vps

做李+x未必好

以前洛賓雲佩斯個陣就後場廢
而加後邊VVD就到前邊廢
好慘

法國都唔係靠正前鋒贏世界盃

英撚波真係訓著

唔係有買都唔睇

又係輸獲加英撚版走場狗

美斯

屌

又中

迪比

迪屁廢撚到

好彩咁廢
嗰球夠收英撚皮

屌佢老母 好在角細執返
買左平手盤荷蘭贏

唔怪得比英撚頂到加時

迪比幾時死

咁都唔入，好彩有隊友補中

頭先補時個球都起碼中龍啦

老婆清燈力影響

呢個珍

頂佢個肺 哂多半個鐘睇垃圾英撚

又自爆
呢場波好低質素，四球都係自爆

有英撚=低質素

賣ozil入van de Beek

人地唔會踢你隊垃圾

ozil吸到佢過黎

Four clubs are interested in Carrasco but one of them seems the most persistent. #AFC are extremely keen on Yannick and the player wants a move to PL as it fits his profile and strengths.

Arsenal are said to be interested in Lyon striker Moussa Dembele who Unai Emery sees as a possible replacement for Auba/Laca.

[@DuncanCastles] #AFC

不過佢係靠高登推post , 講filter , 講潮文 , 講高登post出名

而家咁樣就....n

足球市場Giovanni Scotto:

阿仙奴已準備好對森多利亞的普拉特和安達臣報價5000萬歐元 , 但森多利亞的主席費列羅希望阿仙奴能等一等 , 他們需要先任命主教練才能最終批准這兩個轉會 . (ps.另有消息稱熱刺也對安達臣進行了報價.)

泰晤士報特約記者Duncan Castles:

阿仙奴 \ 曼聯 \ 車路士 \ 利物浦均對里昂前鋒Moussa Dembélé很感興趣並進行了接觸 . 艾美利將其視為 奧巴美羊 或 拿卡 的替身(假如其中之一離開的話) .

咁多dembele

得40m都傳咁多人
可能真係fifa買人法

分期買人大法

去法乙夠執一隊波出黎啦

good
意甲

牙奶個倚天post竟然1001到

愛sir

開咗新po了

芷若=g

Gyour黨

好開心 又有得返工

連放n日

意假中遊野50m咩料

星期一返去辭職

兩件喎

眼殘唔計

意大利po 3003 都得

On9公海係到笑Stones
點睇都係走場狗柒啲啦

睇片andersen, 用波傳波幾好, 頭鎚唔錯
有d似holding, 但依家阿有好多同類型
馬伕, papa, chambers,都類似踢法
想用saliba多d...

Why not both

你老母, 哪有錢.jpg
仲未有人接走走場狗, 攞走場狗換saliba啦

其實條防線真心出曬事 最有印象打psg俾人屌到狗咁卡雲尼影帝扮射唔入

想要荷蘭七號

我要Vvd

轉投利狗容易啲

出高安基攞150m掟鳩死班利狗

【官宣 】阿迪達斯簽下古恩度斯

85m

放3日唔知做乜好得69有意義

如果呢兩日齋上連登 應該無乜心機上街成堆垃圾post

公廁黨

德國國會縱火案都玩埋

準備下自己

德國歷史都識

買到van de beek 接臭燒班就好
但只會係愛狗手下摧毀

留名學野

不了

關你撚事咩

成班9C9

澳洲冇人9c你過到去都係做二等公民

CLS 出post 講ok ?

星期2先出POST

Ornstein [on BBC's Football Daily Podcast]: "There are a number of people within the game who I speak to who say that Aaron Ramsey had no intention of signing a contract at Arsenal. He was always planning to leave on a Bosman free at the end of his existing deal." #AFC

食飽飯無屎痾

森多利亞當地媒體SampNew24(據聞值得信賴)報導，阿仙奴已向森多利亞報價合共£48M求購25歲比利時國腳Denis Praet以及23歲中堅Joachim Andersen。據報，阿仙奴£48M既報價合乎森多利亞既心意，預計將接受此份報價。而事實上，阿仙奴於早前曾報價£38M，但被森多利亞會方拒絕。SampNew24被指對森多利亞球會新聞報導十分準確，以上季亦準確報導拖利拉將加盟阿仙奴之轉會傳聞

娶左隻大陸雙通雞講野都唔同啲

餵蚊

咪撚jer啦

第一次聽雙通呢個term

佢會想同奧燒踢波

屌你老母愛狗

岩岩諗，係咪好簡單易明

乜都任你up

果個唔係ziyech咩

有邊個唔想同奧燒踢波

傳心師s

咪咁幼稚啦

我幫呢到d人講

佢就係咁幼稚 成個小學生咁
以為自己好好笑 其實成日比人笑就係佢

竟然唔買森多利亞件意甲金靴？

開老人院牙?

俾人笑得最多個個咪你

who ?

Q乜春，已經36歲

森多仙奴

同vardy一樣既可能性好大

唔好屈，牙產多啲

ok

做乜森多利亞變衛星球會？

我到時會係金鍾舉辦阿迷粉絲見面會，
希望大家星期日出黎同我一齊過

36歲都入波多過你

要黎驅風

角大角細好賭過過關
過關都係小注搏碌大佢好過
角球大注一炮就賺返個double了

運氣野

阿仙奴大清洗 呢位後衞2000萬鎊有交易 (00:06）

【東網專訊】阿仙奴無緣下屆歐聯後，領隊艾美利今夏只有4000萬鎊增兵，佢為咗籌錢買人，必須先出售球員。

最新一位被列入出售名單嘅球員係後衞哥拉辛拿斯，而且只係賣2000萬鎊，最估唔到係巴塞隆拿竟然有興趣簽入呢位26歲波斯尼亞國腳。

哥拉辛拿斯兩年前由史浩克04加盟阿仙奴，但未能穩坐正選之位，今季英超只上陣24場。不過，巴塞睇中佢身體強壯，對抗力強，可以彌補現時左閘佐迪艾巴嘅不足，加上2000萬鎊夠晒平，買嚟做後備都抵玩啦。

大舊衰都賣
dllm場場出十個契仔啦

上年去完 我感動到眼濕濕 第一下個感覺好唔真實

Q乜春雷拉

哥利亞列拿

其實真係賣得
因為佢或多或少限制左隊波陣式上既改變
而家艾美利成日用三中堅可能就係為左彌補大隻佬防守差既問題

如果係咁,賣左佢換隻正常左閘打翻4後衛仲好

gaya or grimaldo 都好過佢啦
攻守都好過坦

有冇錢 冇錢不了

我會示範點一個鍾溝走你條女

用錢就1分鐘溝得走啦

溝學生妹都要洗咁多錢只係證明你唔識溝女姐

學生妹駛溝嫁咩
一係有錢 一係靚仔 一係高大 一係好波
你後面果幾樣有無牙

冇啊，但我中學溝到過既女都應該多過哂你成世加埋

我夠可以話我讀中學果陣cow女無數啦

Yes you can ah ching

1分鐘5個回覆

傾cow女你都唔滿意牙

9up一句都嗌交=,=''

咁刀叫嗌交-.-
啲老豆老母都未出黎

賣都賣走場狗埃及廢柴先啦

有人出價都要賣呀,
直接今季重建都係好事黎

重用rose nelson

老實對paret冇咩期望，反而個中堅有得j下

兩個然家鬥噴

中超回流我真係唔睇好

mk 燒(轉433就要賣) 埃及賣
40m 買chinago+fraser 然後正選兩翼
nelson rowe輪換打盃仔歐霸
羊80m賣 拿留 再入夏蘭特
啞仔留 細梅 張伯斯賣 入森多利亞雙星
坦賣20m 留夢一年 入gaya or tedhejdhdifbfh or grimaldo 打正選左閘
free保方返黎做後備龍
組軍完

真 低價買入就好

要25m

大家都比鏟蛇同化咗了

講價講到20m啦
40m入哂chinago + fraser

全隊唔同樣 重新夾過
一係好好效果
一係好似富咸咁

賣漏左沙卡添
賣埋沙卡就執ndomekdhdjlels
要去打個j先

啲手足話重建牙
上面買返黎既平均得23 24歲
有排踢
踢得好又可以高價賣走

送多個贊仔比佢

贊狗送佢去支超踢都唔夠班牙
怕佢自信心崩盤

咁要30m

爺爺：同一時間買太多人是一種錯誤

雖然佢冇錢而咁講
但都係事實

佢近年買果堆就技術性錯誤喇
走場狗, 買xhaka棄kante, 買cech唔用ccc
,賣coquelin留埃及, 留燒山唔換血

終於上番榜首了

起球場還債：青春班
起完球場還完債：青春班

屌你老味比返路jj希比法比狗no.1 fan
我算啦 唔介意要埋狂歡三寶 豬達
輸近柱王艾蒙尼亞

成班曼城友無左哥狗即刻變垃圾stone walker sterling

ozil 賣唔出就諗下點樣用盡佢
沙卡同ozil 兩個都無突破
同場中場活力低好多
ozil 賣唔出如果出 沙卡好價就賣啦
加番兩隻翼就開得波

開FM賣哂班廢物先

燒嘅話放佢落後備同用佢個名引人過黎
不過賣咗沙卡又唔買人嘅話下年等睇場場出契仔

我廠又榜首啦

350k後備吸人
btw燒愛兩個都唔撐

咁高人工有人接手先得架
利：迷燒

無架啦 無人接價架啦
睇下買啲黑鳩防中/弱化卡蘇黎幫ozil
馬死落地行架啦
所以先話沙卡有價真係要賣

養生波kol

Ozil mk free都冇人要

依家隊波邊個有價都賣得

葛斯入「廠」？蜜蜂總監暗示英媒放流料

【Now Sports-體育】多蒙特翼鋒馬里奧葛斯最近跟阿仙奴扯上關係，但體育總監索克不擔心失去人才。

馬里奧葛斯（Mario Gotze）今季在多蒙特終於擺脫傷患，踢出穩定表現，據報吸引了阿仙奴領隊艾美利的目光，希望藉這名德國國腳跟球會的合約只餘下1年，以低價引入。

雖然有指葛斯對於征戰英超很有興趣，但索克卻不擔心失去這名德國世界盃冠軍功臣：「多年來聽過不少來自英國的傳聞，我們一如以往地不會緊張。葛斯沒有要求離隊，我們跟他的父親及經理人關係很好。」

索克表示在放暑假後將會跟葛斯傾談前途問題。至於蜜蜂兵團CEO華斯基早前亦表示：「我看不到葛斯為甚麼要離隊。」26歲的葛斯今季為多蒙特上陣34場，取得7入球7助攻。

原來佢而家先26歲

賣晒佢再高薪續班垃圾
跳糟

以為3 字頭

用修改器改到啲人工120萬一星期

幫佩狗含撚?

閪女人

marina堅正

kola 張約好貴
加上今季佢d 短板現哂出黎
進攻駁腳都有問題
對方縮後守時佢根本咩都做唔到
如果有球會肯比錢拎佢走都算抵

Arsenal are said to be interested in Lyon striker Moussa Dembele who Unai Emery sees as a possible replacement for Auba/Laca.

免簽返黎

20M有人收即放

所以佢張約咪貴

平時喺電視睇開既球場喺自己面前

一手一腳起個球場出黎既人都走左
去朝聖都無意義了
除左整番幅哭牆俾我地哭雲加

Love dog destroy all

落到草地嗰度我突登去摸下草
好感動

仆街之前暑假去
無得睇波 咁岩果日又無tour

On9 son乜7都冇去黎有咩做

爭左咁耐四 睇下護級都好

你漏左卡叔

呢堆狀態唔夠穩定啦
得法比當年真係 top 一線

而家費沙係咪又冇消息話簽

之前話完左國際賽期先傾

覆緊who

澳洲肥豬

20m買嚟做後備都抵玩啦

40m全年budget

高安基全家死

問題係阿仙奴球員大部份定哂打法 但作用又單一
即係可能唔少係後備奇兵但又要打正選
如果簽後生返黎重建我反而贊成
沙卡無可否認 有進步 但太多自爆 短時間唔會改到
寧願試下青訓同買後生仔
不過真係要預愛狗提升唔到佢地
同埋青訓要交學費

要青訓交學費就碌柒，依到個個都係用高標準去睇啲青訓，一達唔到標準就係垃圾=有價好賣

個個都麥巴比都唔到我地買啦
根本呢個時間最需要牙鑽

證明哥9 有料

修夫基擺明廢

Van de beek買到就好
強化版藍斯

閪班牙狗權鬥鬥走咗了

起個碑悼念都應該啦

一尾鳩縮冇人組織控球

邊樣野吸引到人黎

我係中國人牙

三中堅屌你老母

哥狗曼城個膽係3個中場
無3個中場踢條毛

cap左圖

義和碑

奧燒

ozil

快d死

iwobi

買黎吸傷

好似人生目標係打政府工d港豬咁

尊重d牙產啦

死肥佬咁撚串

下個topic：我廠榮登英超榜首

希望我牛打得番起

冇可能 有得落場先算 同埋佢球商唔高

19歲已經係生涯高峰

同細爆一樣...

低級搶口

Arsenal will make a second bid worth €50m for Sampdoria’s pair Joachim Andersen & Dennis Praet, with the offer meeting the demands of club president Massimo Ferrero. [SampNews24]

冇費甸=Rubbish

一炮過洗哂身上所以錢嗰感覺

*所有

依家無得學爺爺8月輸幾場逼宮

唔洗哂未又係比高安基拎去叫雞

轉會窗唔係早左完架咩

所以咪無囉

最衰都係爺爺支持呢個idea

哥狗真係有料
Walker stone sterling呢堆二線英人都可以攞英超

龍骨都唔係佢地

你又冇錢 開多一個月你都係window shopping

冇得簽人救火
猶記得救火五子

幫手托價

朴主永 山度士

白粉佬 阿迪達

山度士射爆頭套狗

幾時可以一字排開呀

自己玩FM

James Benge：

阿仙奴和拿坡里接近就oooo的永久轉會達成協議，最終轉會費（預計300萬鎊）將低於一年前雙方達成的買斷費（400萬鎊）。外租在雷丁表現出色的馬天尼斯下賽季將返回阿仙奴接替間諜的位置，與Leno進行競爭。

有多個Home Grown可以註冊

或者早啲訓都得

4m真係痴撚線 話曬都哥倫比亞正選龍

講返送引渡ok?

係3m啊

跑狗s

諗個暗諷嘅topic ok？

屌你老母1m都慳

天滅中共ok?

重奪榜首
再下個post就近星期日可以講69

入咗利po發覺佢地傾得好投入 幾好睇

一日傾到1 個post嗎

有牙鏟=ok
冇牙鏟=三日一po

2019年啦 仲未有人扑鏟蛇

驚閪咩
個榜首坐到八月中牙

警犬咁快補鑊

2019年啦 仲有人驚自爆

借dso 2m 賣國家隊正選門將3m

下個po就keep住69 啦
冇幾多機會開到政治po

精準命中角落

keep住互含

69要出

From 🇧🇪 | Thomas Meunier to Arsenal is looking increasingly unlikely, with the Gunners already having sufficient cover at right back.

69

3m不如留返自己用

點解個個都覺得係自篇自導自演

依個政府仲可信咩

唔好睇少呢3M

夠簽3/8個細爆

政府係唔可信
但唔代表呢樣嘢係政府做
只係大家唔信任呢個政府
黑嘅話黑好正常
白嘅都可以話成黑

咁你覺得邊個做

呢個世界大把個人腦短路
覺得咁樣挑戰就好型
但又唔敢做到盡嘅又有
可能係紅底想點火升溫嘅又有
我唔會話佢地嘅推論錯
但大家都冇實質證據呀

最唔影響軍心同仇敵愾既解釋
真相唔通靠連登神探睇幾條片就查到咩
警狗又唔撚嚴查

Btw架警車停係到真係好撚奇怪

咁撚橋既又會

唔需要諗呢啲, 一諗就會失咗focus

依家話捉到條友有黑社會背景
雨革佔旺果陣咩料大家都知啦

仲有人咁天真相信共產黨

停係到著燈
再掉到離架車九丈咁遠
無記錯警車走左之後反而去警車方向行

其實理得幾多
上街就上街

一定冇夾埋啦

主要係共產黨有過先例先懷疑佢啫

真係黑底做

你估監車上面班友真係揾命駁咩
打份工架 為政府賣命呀

因為命中位置同啲動作太唔流暢

凌晨都唔追車, 警總入面冇隱影戰車咩?
又要搵部準備退役嘅sprinter去燒
條友又會預知有警車過十字路

你又知車上面個班知情

#925

下個post邊個唔改69topic
我立即block佢老母
咒佢永遠做中國人

紅底老豆嘅雲海都串驚犬

知情就話唔追
唔知情又話唔追

你插贓嫁禍都做好啲啊！見到琴晚啲一幕真係笑出聲！

1.一個暴徒停低架車喺灣仔警察總部，唔選擇用汽油頂丟警察總部，反而選擇半夜等架警車經過丟，個暴徒本身都智障啦！

2.架警車經過會停低等定個暴徒丢佢哋！你預先知道個位有人丟你嘅？

3.果暴徒有好野喎！講起又彈幾準，丟係架警車前面個地下，而唔係架警車！你細個去荔園丟過香口膠未㗎？！

4.個暴徒丟完汽油彈，仲可以有時間行返轉頭上埋架私家車，之後再上埋天橋走咗！警車可以唔即時追捕、警察唔即時落車開槍，之後成車人返警察總部換衫係咪太搞笑呀！

5. 若果嗰個真係暴徒，你專業啲得唔得？若果嗰幾個真係警察，你哋專業啲得唔得？若果所有都係演員，你哋冚家剷專業啲得唔得？

#926
邊個同我爭開下個post我祝福佢無限輪迴做中國人

沙x愛):我係中國人呀

下之前對住拒查私家車都開過幾次槍,
而家對住攻擊自己嘅罪犯居然揸車返去換衫

建議佢地睇多幾次喜劇之王

屌你老母呀大事大非咪撚咁小學雞啦

［重要］雲海：插贓嫁禍都做好啲，你哋冚家剷專業啲得唔得？/上月學界已傳緊會混入示威者

同紅衛兵有咩分別牙
雖然相信開po既會講69
不過唔需要用到唔69就扑柒xxx呢啲言辭咁強迫性

個人意見唔中意咪撚睇, 屌你老母

我抄撚左你家未啊？

block柒我牙

你有貢本事再算啦
達哥單野講到幾正氣迫人表態
同支那人一鳩樣 玻璃心
人地唔表態就話人點點點
又唔見你地迫鳩子華表態

未抄你家算咩紅衛兵啊？無張上綱上線邊個似共狗多啲？

你地迫到人地唔開台 唔表態就繼續人格謀殺人
講到達哥之前點點點 唔講野實有問題咁
咁子華之前棟篤笑講政治野 今時今日唔出聲叫人留意又係唔係奶共呀
偽人係唔容易發聲嫁啦 無飯開又你養埋人咩
你地網上面講乜都易 因為無人知你個acc 無人識你
同樣地 呢到講到咁一言堂 咁第時傾咩波都一樣 唔岩傾就話扑柒人
唔係下下人生攻擊人我又覺得無乜問題喎 69下個topic大家都預左會開 不過無必要講到唔開就死全家咁 言論自由去左邊呀

佢以前年年講64，日日讀新聞，
而家肉酸到避而不談，係連一句野都唔講，
就算你唔表態，64講返件事實出黎係合理期待啦？
咁佢都唔敢，比人屌有咩問題？
仲未計928個陣佢大大聲話自己永遠企係雞蛋一方，
拎完光環又拍下屎忽算數？

幾十歲人，邏輯思維差撚過啲小學生，
中個傻晒六合彩上左岸就日日係到講埋啲廢話。

Belgium winger Yannick Carrasco is edging closer to a move to Arsenal from Chinese Super League side Dalian Yifang

48小時未

Welcome Carrasco

等睇打空炮

有期待又代表可以迫佢表態?
佢唔表態你最多咪話失望囉 唔係好似而家咁用群眾壓力迫佢就範 你而家係迫佢答你想佢答既答案 你試下佢答既野唔滿意咪又係得失人 呢個世界有幾多個人唔休做呀？ 我唔駛做都要顧老婆同個囡啦 個個人都有難言之隱 而家迫佢又洗版又開po又上Facebook 講呢樣果樣果班人
實際上只係滿足自己姐 話咩公眾人物把口有影響力云云咁 又唔見去其他偽人到迫表態?
子華都拎唔少光環 呢單野走左去邊呢
你可以唔睇達哥唔鍾意佢 唔代表你地可以用個鍵盤嘗試搞到人地無飯開囉
呢單野佢有野可以改善 但係連衛兵係咪有需要做到咁 有地方商榷囉

次次佢有錯就可以改善，
人地有問題就無限放大，你睇下自己個天秤啦

你呢啲說話咪一言堂囉 係呀 世界圍撚住你黎轉
繼續覺得你用網上面個身份點威點威 嘩我迫到達哥唔開台又點點點
有啲講到自己係達粉好期待佢點點點
網絡後面做乜好易 你學佢拎個真身出黎同老細作對再講
或者你會話 唔撚撈咪唔撚撈 你係咪覺得個個都係你同我?唔做唔會死?
你咁大個人都唔化 係大是大非就睇全面啲 每個人都需要被體諒 係咪佢講64 班細又會明?佢迫而不談已經話你知佢都要顧搵食啦 你咁唔滿意咪唔好睇 迫到佢無得搵食你咪去睇大j 笑波子果啲囉 家家有求 但唔係樣樣野都能夠滿足到 現實歸現實 搞到今時今日咁就係個個當自己網絡判官 咁咪整走唔少人囉 你覺得好玩就撚走左普狗 咪又係一樣道理
因為你覺得你做乜都無問題 講乜都係道理 從來唔諗人處境

無限48

又嘈

sauce?

收皮啦，仲講緊呢啲垃圾言論，
而家唔係屌佢表態表得差/唔合人心意，
係由講去到唔講個「轉變」啊，明未啊低b仔

快

你貼錢過黎啦

收少半份糧is ok

睇下吸完大陸D廢氣會唔會勁返

李可好勁支足版拖囝

轉乜柒變 係咪佢唔駛搵食
個轉變咪係你地覺得佢唔講64 69呢啲唔得囉
迫人講你地想佢講既野 呢樣咪你地既中心思想囉
現實係佢無必要滿足你地 你地監粗黎 迫走佢有幾難 網上用個垃圾acc講啲言論同支那人一樣
唔講你地想佢講既野就唔得
以前無老細制肘住咪講乜都得 我講完你都係唔明 佢都要搵食 老細唔比做既野你係咪又咁易為左你想講既野得罪老細? 不過算啦 你當左自己先係真正老細 有乜好討論

搵食搵食，咁學咩人做KOL?
KOL既職責就係關鍵地方比意見，
淨係收錢，搵你個女做都得啦，使撚要佢？
現實係佢乜野都唔講就係佢失職，
同埋sorry, 我真係自己老細，我預左呢次冇左份工

每個人都需要被體諒
家家有求 但唔係樣樣野都能夠滿足到
希望阿迷唔撚好再屌高安基 愛蛇 同走左既阿仙奴球員
點解唔可以體諒佢地

高安基老闆都係唔想破壞 阿仙奴自給自足 根本無錯

琴日資格論 今日就處境論
更加要體諒香港管治班子 佢地所做既野都對香港人好 係你地班人唔明

春風蛇好波

其實兩邊立場都冇可能說服對方
冇野好嘈

兩樣野唔同 我地有買飛入場 有買波衫 有買阿仙奴產品
達哥你買左佢啲乜? 政府工作係照顧民生 咁達哥工作係咪要講政治?不如叫佢咪柒打機 課金先睇到佢個台講政治 咁咪滿足到你同佢囉

每個人都需要被體諒
兩樣野又有咩唔同
體諒 會有變質 定你地個龍門變質?

點解阿迷唔體諒高安基 隊波係我既 仲要比你班撚樣屌 有無股份啊?

Check tg

係你搬龍門姐
又無課金 又迫人做你想人做既野
我地有課金 對隊波有要求好正常
我真金白銀比錢去現場睇波 就係咁簡單
愛狗工作係教好隊波 有要求又好正常
定係覺得入前四好高要求?唔係佢工作範圍
你答得我未 達哥責任係咪要講政治 呢個係唔係佢工作範圍先 樣樣野都係你地講哂 又無point 一句反達咪得囉

我一開始咪講撚左佢有責任講囉，無論表唔表態佢都有責任講

Mesut Özil & his wife, Amine Gülse, will pay the expenses for the surgeries of 1,000 children in need as part of his project with BigShoe. #afc

AC Milan also interested in taking Andersen and Praet, upon the request of Marco Giampaolo, set to become Milan's next coach. He's keen to bring along with him the 2 stars he coached at Sampdoria. However, the club is fearful of Arsenal's interest.

咁簡單啦 你開個平台比佢專講政治
負責課金咪有權利要求佢做呢樣果樣囉
正如sony都有權要求達哥玩咩game啦
佢唔駛顧搵食果陣講乜都得啦 早幾年無需要顧廣告商贊助商梗係乜柒都講得
支持你地連衛兵包起佢 等佢發表偉論

佢而家就係kol，佢講比老細要求支持送中我地都冇野好講，
由講到唔講個轉變係佢比人屌個主因，明未

你講體諒先 我用你講個套又有唔岩

公眾人物有無責任講 自己睇下其他偽人咪知
明明想食兩家茶禮 殘體字
好似奶共偽人有咩所謂 你班達粉又咪照睇

今日食左藥？咁撚搶口

講得好
達狗食撚屎
想食兩家茶禮而家仲扮撚晒無奈受害者咁既款...

偽善既人最撚仆街
打得出咩叫老闆唔比出聲 心照啦 阿婆都知既答案
唔比出聲咪即係支持
咪撚玩鳩我啦 伍寶

冇話佢一定要講
但係大大話話都叫睇左幾年
最低限度由雨傘話自己永遠企雞蛋果邊
大家果陣都當佢係同路人

去到而家完全唔提唔講 一隻字都冇提過
睇開佢既自然因為咁樣而覺得佢唔再係「同路人」
以前一齊為人民發聲既同路人 甚至係某d人既偶像原來都係會向現實低頭

佢有顧慮唔講得 絕對冇問題
但係真係會失望囉
而家係咪失望都唔得？咁就係「逼」佢講？

講緊成套邏輯係 你地又要0付出 又要多多要求
要人玩咩唔玩咩 大陸字game唔比玩 又要人講政治 立場又要岩你地心水 但係你地又無付出喎
要求隊閪波入前四 因為我地有買波衫有啲仲買飛入場睇
愛狗份工係要教好隊波 咁達哥份工係咪要講政治?
講政治得失老細無飯開係咪你養埋佢先

迫佢表態果班直頭踩上chat room洗版
又開post數佢 更甚去埋佢Facebook 講又點睇
呢啲唔係用群眾壓力係咩

拿，唔好又扣帽子，我地淨係屌佢64消毒禁聲姐，
你咪撚乜都入我地數

Chat room 有8964即bam喎，
有人比到壓力佢咩？

姐係點 有訂閱就可以屌達狗是咪

出糧果個咪最大聲囉 大家係咪出糧養佢先

呢樣無可否認係要搵食
即係你地都唔可能咁易拋低份工去講你想講既野一樣姐

咁而家你係出糧比高安基定愛狗？

咁屌走左高安基係咪要養晒成隊阿仙奴

咁你都無出糧比高安基啦咁 買下波3又當出糧?
以後唔準屌

高安基唔係球迷養佢?
球迷唔入場唔買波衫佢有鳩錢賺咩
對隊波係我地有買野有權出聲喎

你份閪糧夠撚養佢咩，有冇買季票啊？
你share 阿狗幾多%？

阿迷 日日屌走左球員 好似全部無份出糧